今昔有別

有冇朋友覺得喜愛的食物細時覺好好食，今日就好一般，究竟是大個要求高定食物質素差咗？

例如以前食蛋撻真係好好味，皮脆有蛋味，今日蛋撻好似放啖糖入口咁，得個甜字，唔知大家有冇類似感覺？

冇計，黃絲食良知多過食品質

以前麥記用發泡膠盒年代既熱香餅真係又香又好食一轉紙盒就差晒

除了冇咁好食，細個時食巨無霸都有飽肚感覺，今日縮水到漢堡飽咁上下大細！